一鼓作氣 再而衰 三而竭

時機到就一齊上，唔好同佢挽持久戰

挽鞋?